Відповіді на теоретичні питання.

1. Поясніть своїми словами, що таке AJAX і чим він корисний при розробці Javascript.

   AJAX - це технологія, яка дозволила робити запити на сервер без перезавантаження сторінки, тобто у фоновому режимі можна відправити запит на сервер, отримати якісь дані і по отриманню цих даних обновити сторінку тільки в тому місці, де потрібно і сторінку перезавантажувати не треба.
